覺唔覺會然碧壐的白玉奶綠影響一個人嘅心情

👍🏿很skr
👎🏿很on9

推

早川狗米追擊

覺
善心打破零回覆

唔覺

覺

很skr 666

洗版勁煩
中二病咁

羅哥點睇

覺唔覺羅哥點睇影響一個人嘅心情

影響警隊士氣

依個真係要割

下

支持樓主

好球

佢好過份

碧壐的白玉

會員碧壐白玉奶綠不離不棄支持區

女fans

手足

當時人有冇咩想講

佢支持我

原來打錯
我開po都來回睇咗幾次個閪名

點睇你得女fans

小妹人緣好

想學

負皮左樓豬

佢就好 重女

係因為我定奶綠狗

想私了佢 煩刀嘔 有冇人john?

可以

你食煙都會嘔
洗乜我煩

想同佢唱k

令你變好定相反

變好左! 飯都食多幾碗
讀書都聰明d

同好

你靚咗

成堆阿狗來咸青口搞事

both

一路以來刀貢靚

我地第二個家

波台幾悶
冇乜抽水po

關你能事？？？

聽講有一日個碧xxxxx綠手足要篤灰邊個上5p台